某鯨大professor 撐勇士奪冠

不解釋

現實係圖中呢位小妹妹行埋去想關心警察,但都係中左胡椒噴霧